## Introduccion
En este repositorio voy a estar subiendo todos los ejercicios realizados en laboratorio, aunque el repositorio es publico no se pueden editar los archivos, solo verlos o descargarlos.
